突然發現中國其實係冇軍隊

自己諗

唔明

嗯 咁你郁手打支扔那未?

老解你屬於共產黨唔係國家嘛

台灣軍隊咪唯一中國軍隊

軍隊非國家化

中國屬於共產黨

解放軍係黨軍唔係國軍 , 武警亦係黨衛軍 , 個人化資源比解放軍更多

[wow]

童子軍黎姐

天𤦺！！！！睇呢個post呀

你個名